菁蒼派呢個名幾型，仲有咩派？

菁蒼派係咪丐幫分會嚟

你當如日中天派死架?
中二名

搵膠派，拿~

蒿艼派

仲有用支那牛牛嘅 中概幫

菁蒼派死敵 壯浩派

真係成班乞衣黎

射公派
紫舌派

英文都譯到

越溝貨越窮，是為窮倉派

柯燕派

廢老派

越弓派

紫舌派

有料

穹蒼派

膏狙派

空洞派

買完扑暈自己派

孤空門
紫薛幫
全蒼派
珂嫣宮

紫蒼派
玩模擬倉當自己all in

喪吼派

匯豐無息派

個個都係股林高手。

醉底紫薛派

珂嫣宮好有意境

唔錯

蒼浩派

我係屎裝篙派

勁，咁都譯到

我武倉派

屌金融刺客應該揾連登仔寫

規模最大一定係我圍爐取暖派

上個禮拜先出左隻股墓派

舍宮派

扑暈派

魔頂派

高買低賣神功

麵咪教

全倉call叫咩派？

Ching Chong 派

寺撰組

好有當年打機feel

整番套笑傲股場

股場群俠傳

荃蒼派

金融群蟹傳

Cream派

桑蒿教

我派威武

期權遁夾街

術

溝貨派

vcp派

高追派

遊驛教vs香港社會工作人員協會

股joy派

價值派

高買派 低放派

消息派

社工勸退派，教人散水唔教人入場

de鴨派

跟風派

ark派

壯浩門

圖表派

龔城派

fucking ching chong

好多人已投下讓門派.

桑蒿派

伊隆馬斯派
凱西伍德派

Cream 派

邪教組織 vs 社工力量

沽胸派

倭崙派
牛雄教
拜麵教
中丐幫

柯焉真經
舍宮白骨爪
箐篬訣
筌篬寶典
半蒼半步釘
媽咪合歡散

媽咪英雄傳
箐筌俠侶

Del App 派 點翻譯好

巴打

如日中天派呢個名唔可以失傳

社工連
叫g派

全蒼七子

殿驚派

ching chong派

Ching Chong Pie

俾你快少少

樓上原本有一堆

途表門

ching chong 派

係一場慘烈大戰，分上中下三卷，仲長篇過大空翼

荃蒼教

孤兇門

Ching chong

靚名

仲有大公無私嘅捨功門

財經台有90%人用牛牛/持中概

不過把口點都要屌吓嘅
明白

圖表派 = 屠鏢派

中丐幫

壯浩派盟友，京西教

珂嫣宮來去如風
只聞其香
不見其影

不過亦有傳佢地只係一班如花咁嘅樣嘅奇行種

牛牛要比平台費 孖展息又貴
乞衣用得起？

好正

只見壯浩派小師弟苟菜將自己畢生積蓄化作內力不停注入大師兄游棄亭體內
游棄亭將所有內力匯聚成雙掌間一道光球並輕呼道：「～軋～空～氣～功～」

菁蒼派有分山頂菁蒼派，同山谷菁蒼派

搵唔番嗰個post
有冇Backup？

正股宮 妖股派

教主

同有錢先用小米同一原理

你想講谷底菁蒼派？

篙鵻派

谷底菁蒼派通常都係成員最多的一派

暫時呢個comment 最高質

Deal 兄 &楊沽

仲有割淨

我橋非木派既

全球最大派別「韭菜園」

韮菜幫

屠牲門

強持派

法號臭雞

妙呀

我聽到的傳聞截然不同
珂嫣宮一眾高手只要一出手必出全力，如戰敗非死即傷
所以江湖上只有很少珂嫣宮高手得保天年
亦有更多秘密離開珂嫣宮並改名換姓，加入全蒼、紫薛等等門下

乞衣仔

黎字派浦頭

珂嫣宮一出手
就一丈功成萬骨枯

ching chong ching chong

高狙低邁派

阿木派

pin呢個啦

chingchong派含沙射影大搞辱華
拉鳩晒佢地去坐監就岩

我而家係藏浩弟子，住在赤子城下既峽谷

壯豪派

拜蝶教 buy the dip

紫捑派

仲有鑽手門

壯浩派練功口訣

他強由他強，清風拂山崗；他橫任他橫，明月照大江。

他自狠來他自惡，我自一口真氣足。

孤空寨
- 寨中高手 每每出手 傷敵一千 自損八百

浪歌門
索歌門
- 同源宿敵

伊隆教
密斯宗
- 同宗同源 相知相惜

竟然無人講
貢乾派
索狂派/索撥派

SS谷
鑽手幫

真係非死即傷

本多終勝大法

仲有月供雞。

愈跌逾溝口訣係咩

搵我?

浪歌派個名似逍遙派d fd

有冇咩招式？
降龍十八巴掌果d

好on9

好似睇緊開心字典

裝酷派

博派

史莊酷派

NFT其實有無人揸緊多現貨
睇個款有排升
心郁郁

屌回錯post自膠

逆練《九陰真經》

高追派

收息教

韭菜山莊

Paper hand 枇杷手

枇杷手係招式名啫

股龍群合傳

呢個post 真係make my day

阿木流

沈門

收咗皮好耐

高山派？ （嵩山派）

看桃派

全真派

股場粉俠傳

柯煙門

strong post lm

比all in仲癲都有 用唔屬於自己既錢買股

媽剪宮

才墓派

霸蒼幫

無疑蒼門派
滿蒼棋拳派
織溢麒指派
柯煙洞密派
一埋酒薛派
溢方走星派
短柯渙名派

請pin

del app派

通常都係低位止蝕多
沙迪教 Sell the dip

牛嗶派
誅M姨

金融群俠傳

壯豪派遊驛幫絕技鑽石手

全蒼派都可以死

墳主派

可以寫番本金融群俠傳

楊過係斬左半倉

高追流
撈底教

忌廉派

孖戟派

末日神教

蘋果派

要講下個派別有乜絕招
唔好得個名

獨沽九劍
牛熊雙形拳

大戶左右互搏推低股價

蓮木母娘

全蒼統帥 木掌門
七子嶽首 馬教主

蓮木聖母

圖鏢局
TA撚＝鏢師

郭九塞

東瀛三大將軍
本多終勝
長崎池友
正古麂西

升縮派

梳號派

兩邊 short 嘅雙姑派

納山派
瓊山派
恒山派

全倉得1股,跌少少就拆天嘅
窮倉派

琵琶幫

波蝠教，牛熊雙形拳

獨沽求敗
螢谷書宿

處速眾

Good name